台灣同香港今次真係一齊贏

台灣、香港

武漢肺炎會經眼傳播

大陸人：眼睛接触到也会传染

今日香港，今日台灣

重打緊，未贏，
香港高鐵重一車車嚟緊

支爆

香港未爆渣，場杖有排打